豐澤苦主區（2) 拒絕俾大商家欺壓

利申 買得一兩部

到頭來咪只會麻煩到自己
又要找卡數又要等佢退番錢比你
拎張濕鳩優惠卷又要消費先用到
慘在有位巴打買錯正價野

我都記得 佢仲問點解扣咁多

應該出左貨添

點可以無圖

有用就唔會屌鬼啦

岩岩login 見到話cs 會打俾受影響客戶

有無巴打收到 拎貨 email + sms?
小弟下午收到了⋯⋯諗緊去唔去拎

圖呢

你俾咗錢 點解唔去拎？

算撚數啦屌
大財團係咁仆街
有人問佢點
佢話淨係話退錢